Ig黑店tinyy_case 大家唔好中伏!

認住呢間ig shop
訂咗個mac機case 成3個星期都未到 十問九唔應 一開始見間野有幫d中學做福利成仲諗住ok 屌你老母 俾撚囇錢 之後就覆得好撚慢 而家人間蒸發埋
希望大家唔撚好中伏

之前幫親過?你個時等咗幾耐?
其實等唔係問題 你都覆番句呀 屌對上個次覆已經個幾星期 好難唔覺得你走數

年底前應該有貨

太好啦 間野真係有良心

啲貨Top就唔覆人
樓主係心急 但唔覆人真係死得啦

Macbook 用殼已經on9 仲要係ig買人地淘既垃圾...on99

操!早应该用我国的淘宝!错信了他媽的艾豬梳

屌你啦